暗黑版潤娥出浴照曝光！胸前「完全不遮」 網：這樣太危險～

DJ Soda可以說是韓國性感的DJ的代表，不過近來不少DJ也緊追其後，尤其一名知名的DJ「MIU」更是受到許多矚目。DJ「MIU」本名叫美玲元(원미령暫譯)，因為長相神似網紅企鵝妹以及大勢偶像潤娥，因此有「暗黑版潤娥」、「暗黑企鵝妹」等封號。近日，她再度因為一張照片，而在網上引起熱議！

近來因為疫情稍緩的關係，DJ「MIU」也趁著空閒的時間，到濟州島玩耍，並曬出多張福利照，讓一票網友大飽眼福！照片中，能看出DJ「MIU」的泳衣並沒有特殊的集中效果，不過由於她的上圍相當豐滿，所以雪白的胸前風光，仍是能看見明顯的線條，看起來相當誘人。

除此之外，在另一張照片中，DJ「MIU」雖然泡在泳池裡，不過她穠纖合度的大腿，在水裡若隱若現的樣子，相當吸睛。雖然上圍十分傲人，不過DJ「MIU」的四肢卻十分纖細，腹部更是明顯可見腹肌，身材相當健美。

除此之外，DJ「MIU」也大方po出自己出浴的樣子，讓一票網友看得臉紅心跳。照片中，DJ「MIU」全身上下只圍著一條白色浴巾，頭髮全都向後撥，讓她的身材全都曝光在鏡頭前，姿態相當大方。

韓妹

又咪係假

yoona正好多囉

假架啲奶

好假

睇佢胸付近D皮膚摺紋咁多就知假
真胸咁有肉付近D皮下脂肪又點會咁薄 薄到係細紋

睇錯月娥 出返去先

林鄭潤娥

佢對波好假

大家都係假
不用分那麼細

完全冇允兒 個種氣質

same

又整得幾似喎

屌 我都係

好似企鵝妹

假

假波，但我可以